學打鼓

想問有冇巴絲知新手學打鼓1對1 大概幾錢
想搵個黃既又唔知搵邊個😅

去學術台問下

Gould Wu

基本上好嘅都無藍絲
通常初級$1000-1200四堂咁上下

有冇介紹？

咩區？

價錢唔多唔少同質素成正比
一分錢一分貨
樓主自己諗

冇所謂

樓豬邊區
你book鼓房我免費教你

利申冇考級

樓主試吓ig搵下hash tag

開錯台？